一段中共酷刑迫供片段在Twitter上廣傳

我不確定這位被用鐵棍手腳上鎖的女士是否是維吾爾人，但毫無疑問是中國警察的酷刑！

無論其為哪一個民族的女士，這酷刑已經超出了人類底線！

這是殺人，是殺人不見血的酷刑折磨；難以想像那些女警察是怎麼失去人性的，是怎麼失去女性的溫柔而變成凶神惡煞的！

邪惡政權

真係好撚仆街，訓又唔得坐又唔得

諗起呢個Post

中共國安刑訊逼供嫌疑人手段

中國

仆街支那人

左膠： WFC

維吾爾女性遭到迫害 女權主義者會聲援她們嗎？

黑人： she ain’t black

BLM

咁既刑具都諗撚到...

Retweet俾多啲人睇
順便tag #save12hkyouth

點大小二便

Btw英文版twitter

女權撚呢

驟眼睇都應該係靚女

好似邊度見過咁
我諗仲殘酷百倍既都有

Push

濕碎啦

殺人都吾使拉

強姦有錢分

no fc no pish

有條五毛話係台灣porn，快英文留言同人講唔係。

仲要一個做白面一個做黑面
一個扯佢頭髮一個幫佢拉返件衫

Push
Rt
Comment

人哋維吾爾裔美國人協會主席都Post

滿清十大酷刑

咁都UP得出…

Retweet it

中共可恨

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

terrorists

吾你老母

cls....

【監控碼 大拆解】Send比仲叫你去檢測既藍絲廢老

推

世界人類毒瘤

咁佢點屙屎屙尿

全球最大恐怖組織 中國共產黨

老實講，坐監啲頭髮邊有理由set得咁靚，一定有問題

支共人形生物

有白公安放片？

一定要廣傳，俾全世界知道中国嘅惡行

香港恐怖主義政權都唔會少，
銅鑼灣蟈安公署，恐怖組織蟈安處綁架營。

唔敢睇

好多00後唔識舊規
建議唔好係咪都你老母

到時驚左留言，推有用post都少左人

係咪戲黎架⋯

條女咁靚應該係維吾爾人啦

白左膠
Black lives matter
Uyghurs lives don't matter

可能啱啱先捉條友

靚唔靚就各花入各眼，
但頭骨面形輪廓比強國漢族人突出，似帶有中亞血統嘅民族。

睇李旺陽就知

記得backup
遲d支爆記得以其人之道還治其人之身

唉, future of hk

Pin this
足本版

講真呢啲所謂流出嘅片九成都係假 ,一部分係鄉土低成本自製劇,一部分係法輪功啲所謂案情重演 ,共產黨真係做陰質嘢點會有人拍到片 ,連登仔見到呢啲都話係真蠢撚過豬

唔想見到連登民智低落

push

當然噏得出
YouTube search 罪恶红蜘蛛 2
高清足本

CLS

人權 女權 大愛組織表示：睇唔到 唔知道 唔清楚

拍啲咁差嘅戲真係好樣衰
要廣傳

都可以咁虐待人你覺得佢地會理咩

Search罪恶红蜘蛛 2
Full movie HD

真

YouTube search 罪恶红蜘蛛 2
高清足本

做呢啲野邊會影出黎比你睇

請勿跟車太貼 27：50

pin this

Pin this
足本版
維吾爾裔美國人協會主席:

講真呢啲所謂流出嘅片九成都係假 ,一部分係鄉土低成本自製劇,一部分係法輪功啲所謂案情重演 ,共產黨真係做陰質嘢點會有人拍到片 ,連登仔見到呢啲都話係真蠢撚過豬

唔想見到連登民智低落

等等先
好似係電視節目嚟？

有錢真係大撚晒

李旺陽直頭十大酷刑對付

兒登仔又炒車

錯別字敗壞連登風氣

兒登仔智商真係好悲哀

Cls

弱智仔樓豬已深潛，唔敢面對自己炒車事實

not wearing mask is our freedom

各位唔好再推

拉

睇個youtube channel應該係玩bdsm cosplay之類

已炒車

其實我好鐘意呢d post,睇親d comment我都深信黃藍真係一家人嚟,咁低賤嘅基因除左香港人其他地方應該搵唔到

樓主次次開post都係想幫連登用戶做個智商test姐,可惜8成嘅用戶次次都fail

真，呢啲室內點偷拍仲要有命流出。

難以想像怎失去人性

從來沒有
何來失去

同意 點會重著住件衫
睇片見條女都幾正 起碼都百人斬完先玩呢D玩具啦

blocked user

有D係假，但唔排除之前有D係真，例如電槍果條，有人拍低真係唔奇，遲下有咩事可以用黎保命。放假片就可能係共產黨做，用黎溝淡真片既真確性

91porn

左膠wfc

原來假自膠

支那人是最陰險

中國共產黨，真係死100次都唔夠！

up

劉慧卿又出賣香港人

屌 推

支共幾時滅亡

假㗎sorry
不過仲係見到Twitter好多人傳